連狗個 App 有 bug😑

有冇人試過？

debugger;

重新開就無野
或者你internet收唔好

間中會出現，唔知係咪入咗啲多頁嘅 post，再入返少頁嘅 post，但個 redux state 冇改嘅問題